有錢就有女

成日話有錢就有女
但用錢掟條女 同 用自己優點吸引到個女仔真心愛你 係兩種感覺
各位巴打會鐘意邊種方式多D

用錢先吸引到返嚟嘅另一半你都唔會想要喇掛

有錢就係優點，
條女就係真心鍾意錢。

錢都可以用自己優點搵啫，同時吸引條女

兩樣都無